【正視聽】獨立主張同火魔法同埋獅鳥一樣，你係冇可能亦都冇需要同外國戰線嘅人要求佢哋出聲支持，只要港內自己做就得

你幾時會上Twitter希望Solomon出聲話「正呀，你啲火魔法！嘩！下次落多啲麵粉！」
你幾時會上Reddit希望Rubio出聲話「正呀，你啲獅鳥！嘩！下次記得將條藍屍嘅眼插盲！」

佢哋只需要默認，唔割蓆，將外交壓力spin返去五大訴求，就已經係幫緊香港人。

人哋唔出聲，甚至「譴責一切暴力」，咁你係咪唔再用火魔法，唔再召喚獅鳥呢？梗係唔係啦。

港獨主張，其實一樣，你唔可能亦都唔需要請求外國戰線嘅人出聲話「正呀，你個港獨口號！嘩！下次記得成立香港民族議會，起草公投新憲法！」

港內自己做就得。

推

P牌推唔起但喺照樣

係

香港獨立
唯一出路

點解廢青巴D嘢永遠都咁正

香港獨立

唯一出路

心水清

香港獨立 唯一出路

廢廢歸位，人都醒神啲

我唔想一個士氣嘅浪潮一日就因為香港人對自己嘅低自信而熄滅

一直喺度諗如果有人問 「國際都唔支持港獨 點解仲要講港獨 」可以點答去說服佢

廢青巴你嘅講法好好記咗佢先

咁又啱喎，唔通trump又會話屌死習近平老母咩

直擊國際撚

五大訴求只會由香港人嘅政府實現
希望愈來愈多人明白

高學歷次次咁以正視聽

美國人支持喎，有成六，七成

啱
其實都係D商家同政客唔支持
因為會損害到佢地利益
just like泛民

冇錯
香港人要明白國際戰線嘅用處：佢唔係用嚟幫你整火魔法，亦都唔係幫你建構民族意識，所以你走去同國際戰線講呢啲嘢根本係打錯戰線。

不過講真
我真心驚香港人當示威抗爭只係一種潮流…

幫推

同侵一樣，佢地口講同做係兩回事就得

-----------------
香港獨立，唯一出路

唔會
你信我

即係而家要五大對外，獨立對內？

係咩? 佢個民調唔係只係話支持香港民主運動咋咩?

如果係就好 有人問嘅話就可以加埋呢個Point落去

其實一日有警甴出黎都好難停

我一定信你
我係唔太信黃絲s們+老泛民姐

Yup
但係當你引用呢個數據嘅時候，就會有人咁樣回應：
1，咁即係成四成反對喎！（其實一成都冇，因為有三成幾「not sure/don't know」）
2，下？咁又點？美國人支持，佢哋都唔會俾到你軍火㗎啦（總之係咁擺龍門，你講到有軍火，佢就會話你冇第二樣嘢）

依家充滿力量！

香港獨立！

國際戰線，你當係一啲未完全進化嘅黃絲。
未完全掌握中国歷史，完來「一國兩制，高度自治」已經喺西藏嘅 «十七條協議» 已經證明唔work。

但係你唔可以一下子話：五大訴求，真普選，真民主，只有獨立先係唯一實現嘅方法。

你繼續同佢講五大訴求，中共聽到嘅，就係港獨，因為中共自己都知道：五大訴求嘅唯一方法，就係港獨。

美國調查六成人支持港獨
香港調查一成人支持港獨
美國佬：原來係我一廂情願

Push

同意
有D踩界野圍內講就得

唔認同係公開場合講 國際一樣會知
係連登發下開口夢算啦

唔關知唔知事
獅鳥，火魔法，係咪都因爲國際會覺得唔靚而唔做？

所以要繼續喺香港宣揚，教育
一停，就好難再煲返起

香

所以佢哋都唔會出聲話支持攬炒
甚至有啲會反對添

但係係咪因爲咁就唔推動攬炒呢？
唔係
港獨一樣。

港

Agree

獨

立

唔一樣
你嗌港獨會同五大訴求有衝突
外國會好難插手
其實有雙普選有主權就等同獨立
根本唔需要嗌港獨

任何（不論有意無意）打擊香港人士氣嘅輿論趨勢，我都會盡力正視聽

親，中國給你的普選是沒會有主權在背後的。

唯

一

對內宣傳唔擔心，係驚冇人actualise it

唔需要驚
「光復香港，時代革命」喺7.21中聯辦一役開始多人叫
開頭都係一個口號，多人就會變成意識形態
當好多人都share一個意識形態，嗰一班人就會好自然咁actualise呢件事
你睇下呢幾個月，由癱瘓稅務處，到火魔法，到黃色經濟圈，全部都係actualise「光復香港，時代革命」嘅步伐

但係全部都唔係plan出嚟，係香港人羣衆智慧gen出嚟

「香港獨立，唯一出路」只要成爲廣泛嘅意識形態，同樣嘅organic actualisation就會出現

認同

大家俾多小小政人治觸角

聰明d 去做野

出

push

真

真係香港民族到了最危險的時候
抗爭降溫先感受到個種危急存亡之秋

本身獨立就係香港人應得，香港本應跟隨世界潮流從殖民地獨立，只不過係礙於中華帝國壓逼之下未能成事，點解要否定自己應得嘅主權？

香港人甘願放棄與生俱來嘅獨立權，係因爲香港人缺乏對香港嘅自信
另外，我哋亦都自小被灌輸「香港無咗中國會陸沉，一國兩制係聖經」嘅價值觀

但係經歷過呢6個月，我敢講我對香港人嘅信心係歷史性新高。

今日先見到有人問solomon

根本問錯人。
情況同要求前線通過美國香港民主人權法案一樣。
錯哂target。

根本擺上公海咁問就錯

駁唔到，樓主講得好有道理。

美國Emerson民調：約59%美國人認為香港應從「中國」獨立 港豬：我地83%反對獨立喎！

呢啲潑冷水撚真係

所以港內推動獨立信念嘅工作，真係要落力
如果唔係到時美國真係出聲話支持港獨，跟住成堆香港人仲未進化唔識獨立就死硬。

情況同1989-1997一樣，6/4後國際諗住大力制裁中國，但係一大堆未進化嘅香港大中華膠衝出嚟遊說國際「唔好制裁中國，由我哋香港建設民主新中國」。

歷史嘅錯誤，唔可以重複。

講得好好

宣傳唔可以停

你做乜不推文

係突然有一堆人一齊刻意借呢 d 問題黎係國際戰線做矛盾..

人地冇可能出面支持你獨立
睇吓台灣就知

我比較悲觀，因為身邊太多人一邊叫：
「一國兩制已經失敗」
「一國兩制已經名存實亡」
然後要中共守返一國兩制

仲有好多人未明白到一國兩制只不過係一個策略，目的係侵略同奴役香港民族（全面管治）

建設民主中國
樂觀啲睇有10%人都成七十幾萬都唔少

佢哋終於肯承認一國兩制係失敗，已經進化咗
唔好氣餒，你一氣餒，就即係放棄眼前嘅香港人。
你要幫佢進化，呢個係作爲香港人嘅本分。

agger

有啲人嘅身份係唔可以直接講,唔通美國兩院會講想剷平支那

嗰班人乜撚嘢都會用嚟做國際戰線嘅矛盾㗎啦
因爲佢嘅mission就係孤立香港

但係如果因爲敵方嘅spin而自我審查，咁你其實已經接受咗敵人嘅白色恐怖。
遇上敵人嘅spin，你唔係要避開佢，你應該spin得更加叻，spin贏敵方。
香港人咁叻，唔會有難度。

問親支唔支持獨立，回應我嘅香港人一直混淆緊「主觀希望」同「能夠成功」獨立兩種情況，用條件時機唔許可答我唔支持獨立

根本就口裡說不要兼勝利球迷，一直否認仲點可能成功？

Solomon Yue親口講解香港獨立藍圖
同
前線魔法師親手簽署香港人權民主法案，令其成爲美國法律

一樣荒謬，因爲兩者根本打緊唔同嘅戰線，你格硬塞嗰港獨落一班國際外交官，叫佢哋出聲，根本打錯哂國際戰線。

香港獨立 唯一出路

冇辦法，因爲多年嚟政府係咁洗腦，話「港獨無可能」。
反洗腦係一件好嘥時間嘅工程，但係都必需要做。

所以我都唔問人做咩，唔通佢出聲支持你咩，要知道佢地想聽咩要咩先得

路

Pish

笑左
btw樓主講得好 推比多d人睇

廢青巴

同埋普選係基本法有寫，外國出聲都名正言順，但大家都知真正普選已經係行獨立條路，因為中共控制係唔會有真普選

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美國人支持喎，有成六，七成
係講緊你獨立咩? 睇清楚啦。
美國前總統列根名下基金會周二（26日）公布年度國防民意調查，結果有68%受訪者贊成美國支持香港的民主示威者，儘管這樣有可能會觸怒中國；而表明支持中國的僅得14%。

調查結果顯示，倘若中國出動解放軍介入香港示威活動，有69%受訪者認為美國應該對中方實施經濟制裁；亦有59%的受訪者認為，美國應該向香港示威者提供安全或其他援助。
我想問幾時人地的支持變左支持你獨立阿?

外國我講到明係 無可能(100%) 明面支持你獨立架，依家叫價再提高又係對件事一D幫助都無，同當日投白票/唔投票一樣。
點解要做呢? 時機完全唔成熟，你連民主都未有就想獨立? 信唔信比獨立騎劫之後，入獄手足永世變CONDOM?

淨係睇翻譯傳媒嘅後果

2020年
香港獨立唯一出路

侵侵唔通唔知有火魔法咩 人權法咪照過
一國兩制 老早已經唔work 美國都心水清 咪一樣口講繼續支持

OK，你岩。
但再睇清D係，61%入面的59%，即係大約36%人。

無意做小學雞暗串行為。
呢個數字有冇方法推動美國政府，推動我地獨立呢，真係一個好大的問號。

明面叫獨立的分別，
咪就係我地前幾個月唔叫香港獨立的原因囉?
之前識依家就唔記得左?

你點樣讀到「61%入面的59%」呢個嘢出嚟
英文完全冇講過

完全同意
唔好咁快打boss

當我係小學雞，呢點討論無意思，我錯。

咁呢個數字有冇方法推動美國政府，推動我地獨立呢？

支持

分分鐘係突破樽頸位嘅關鍵
前路無可限量 點解要比限制自己？
若然真係要搞獨立 思想傳播好重要 然後再用現有嘅野開拓

Agger
追蹤埋

點樣61%入面59%呀 俾埋data你喇

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

靜靜雞

再推

推多次

再推多次

高學歷

又啱喎

唔係唯一出路，係唯一生路

岩 一日仲係支共政權 一日都唔會安全

所以國際線同本地線都好緊要

同意

個d人唔係蠢就係有目的

btw想問下廢巴
而家政府眼中嘅stakeholders(商界、地產等等)
將來都會係我哋做出決策嗰陣需要考慮到嘅聲音
之後會唔會因為佢哋勢力過大(衣食住行包曬咁滯)而令到一啲本來可以惠及基層嘅政策實行唔到?
需唔需要防患於未然加入我方勢力平衡吓
sorry for 1999表達能力有啲差

幫推正視聽

其實黃色經濟圈最終目的就係要香港民族福祉凌駕於呢班掌控現有經濟權力嘅人

但係過程要好耐，所以大家要不斷努力奮鬥

------

香港獨立 唯一出路

咁除咗工會之外
每一行都開一/幾間黃絲公司可唔可行?
因為目前香港勞資關係極唔平等
悲觀少少睇工會嘅作用係唔會做到法國嗰種
我哋集中push呢幾間黃絲公司上去
等我哋唔使聽曬佢哋班stakeholders支笛

兩方面都要
開工會，係勞方勢力
開公司，係資方勢力
唔同戰線，同樣重要

咁睇嚟我哋而家缺嘅係資方勢力
有資方勢力相信勞方勢力嘅力量都會大啲
以前因為資方唔同意而ban咗嘅勞工福利政策可能可以pass到

所以革命尚未成功，同志仍需努力。

因為冇一個合法的政權會支持分離主義
但係我地贏左"被逼"要分離的時候 咁就冇計啦

exactly
冇人叫你而家擺上國際層面講
而家連本地宣揚個意識都唔撚俾真係惡撚過共產黨

其實香港人咁擔心獨立之後可唔可以持續落去
假如短期內歸英
創造咗一個有利條件先再獨又得唔得?
當然要點令英國肯再次放棄隻金蛋都係一個問題
同埋都要防止英國搞香港獨立(如有)好似搞印度獨立咁搞到佢哋幾個南亞國家互相敵視

Agger

冇錯！

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

港共同中共想將所有嘢blame 落港獨度，記得要唔做敵人想我哋做嘅嘢啊

以正視聽

中共最唔想嘅就係國家分裂

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

係時候要喚醒香港人嘅獨立意志

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民

其實有睇開嘅，都會見到有外國人問 Why don’t they ask for independence instead? 獨唔係禁忌，但你唔會expect有大人物開聲話支持你囉

tui

美國人支持港獨仲多過香港人自己

up

幫推
------

香港獨立 唯一出路

可惜而家好多人連獨立都唔敢講, 更遑論外國會唔會默許, 希望風氣可以有改變, 時間真係無多

要港獨
唔係大叫口號

要行動

推呀

推爆佢

正確態度 連我地自己都懷疑自己 仲有咩人可以幫我地？

一推再推

推完又推

又到聖誕

推下先

gphone都講過外國實唔會主動支持裝修同火魔

點解仲係有人唔明

定係三毛扮晒野帶風向

大家一齊入黎推

點解成日推唔起

幫推

------

香港獨立 唯一出路

無撚有錯
不過我會等畀人叫風向撚

真心咩我覺得香港人根本唔係想獨立，只不過係想「脫中」姐（有個post成千正評講話咩香港要獨立，之後要繼承中華文化，只不過係右翼大中華膠）。「脫中」有好多方法，唔一定要獨立，根本就算獨立到又點，好多防衛所有野都要諗。我覺得最好就係廢除中英聯合聲明，係英國治下選擇到底係英治定獨立仲好

同埋我不嬲都係屌D人打開口牌港獨點到係一定要經歷嘅進程，可能係因為我係P牌仔，所以講野無人理

推撚左先講 同人講數一定係開天殺價

係咪佢都話你港獨嫁啦 順水推舟啦

黃店都係港獨呀。

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

對自己人要講多d
D人聽得多就會易接受
而對外就要講人地鍾意聽嘅野
人地覺得岩聽，先會想幫你

其實港唔港獨有咩所謂
個重點係要搞掂共產黨
而家就算香港獨立左咪又俾佢搶返
共產黨死左可能又無必要獨立
個重點係：共產黨

認同，請繼續各種戰線！

唔要再建設民主中國，港獨有存在性，不過唔需要聲勢過大影響五大訴求

呢啲冇得擺明車馬支持

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

推
淨係好委屈咁被打唔還拖
全世界都睇唔起你

東突厥咁慘都冇西方國家出手
仲以為一路做受害者會有用？

脫中係必須
其實脫中要自治已經係semi-independence
只係語言藝術 不願面對